如果要政府撤暴動罪，只有一個方法！

就係真暴動！

純學術討論：事實係，大家見到之前嘅所謂暴動根本就唔係暴動，而只係非法集會！暴動嘅係失控嘅警員，而家調轉嚟警方動用公權力誣告受害者暴動罪！

所以如果將來有群眾“真正暴動“， 暴力級數超過失控嘅香港警隊，咁喺對比之下，市民同所謂法官就會明白，之前嘅暴動罪只係誣告同虛構.

[香城online]傳令兵的技巧和心得

根本唔好再正面同d狗鬥
有預告咁去搞

要玩遊擊
小規模
玩出其不意 攻其無備

連登個責任已經完左架喇
係呀
即係地下化

真心要諗
連登呢啲公海，咁落去唔掂

要只add圍內人，唔洗知會做咩，不割就得

係時候轉入地下抗爭活動！

負責行動嘅盡量少人，如果被破可以減低損失，但係後勤可以好多人.

（註：只係講緊打擊港獨，並沒有任何犯法行為，支持大家奉公守法做一個好市民）

香港人已經投降啦, 講陪審團啦

法官陪審團全部都係佢哋嘅人

咪on9啦，乜撚嘢logic黎嘎

頭盔嚟㗎咋可以不理

但係出面已經全部都係講陪審團
收皮啦懦夫香港人

嘎嘎嘎嘎嘎嘎嘎嘎嘎嘎嘎嘎

既然咁低層次衝突都叫暴動
以後示威可以無限升級，反正捉到都係同一條罪

exactly. 叫香港社會重新釐定暴動罪標準